% !TeX encoding = UTF-8 Unicode
% !TeX root = diss.tex
% !TeX spellcheck = en_GB

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Titelseite fuer eine Diplomarbeit/Dissertation an der Uni Wien  %%
%%                     zur Benutzung mit LaTeX                      %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%  Erstellt anhand der Vorlagendefinition von
%%  http://www.univie.ac.at/Psychologie/cgi-bin/dbman/uploads/download/
%%      51_infoblatt__titelblatt_wissenschaftliche_arbeit.pdf
%%
%% Einzubinden in der eigenen document-Umgebung mittels \input{thesistitle}
%%
%% Ueberschriften wie "Titel der Diplomarbeit" oder "Verfasserin" (etc.)
%% muessen genau so stehen bleiben. Nur der Titel der Arbeit oder die Namen
%% sind entsprechend beliebig.

% Stephan Paukner, 14.08.2007
% Obige Vorlagendefinition schlaegt Arial oder eine vergleichbare serifenlose
% Schriftart vor. Der serifenlose Font von LaTeX, CMSS, hat leider keine
% fette (bold) Variante. Arial ist allerdings ein kommerzieller Font und unter
% LaTeX standardmaessig nicht verfuegbar. Am naehesten kommt dem der Font
% Helvetica, einzubinden via \usepackage[scaled=0.90]{helvet} in der Praeambel.

\newgeometry{top=10mm,bottom=40mm,right=23mm}
\thispagestyle{empty}
%\vspace*{-30mm}  % bei Verwendung von vmargin.sty
\begin{flushright}
    \includegraphics{graphics/logo}
\end{flushright}
\vspace{30mm}

\begin{center}  % Diplomarbeit ODER Magisterarbeit ODER Dissertation
    {\huge%
        \textbf{\textsf{%
        DISSERTATION / DOCTORAL THESIS%
        }}
    }
    \vspace{18mm}

    %\fontsize{11pt}{12pt}{%
    \textsf{% Diplomarbeit ODER Magisterarbeit ODER Dissertation % (Dies ist erst die Ueberschrift!)
        Titel der Dissertation / Title of the Doctoral Thesis%
    }%}
    \vspace{.1cm}

    {\LARGE%
    %\fontsize{17.28pt}{20pt}\selectfont
    \textsf{% Hier kommt der eigentliche Titel, mit Anfuehrungszeichen
        ``Joint spectral radius and subdivision schemes''%
    }\par}
    \vspace{27mm}%
%
    {%
    \fontsize{11pt}{12pt}\selectfont%
    \textsf{% Verfasserin ODER Verfasser (Ueberschrift)
        verfasst von / submitted by%
    }\par}
	\vspace{.1cm}
	
    {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont%
    \LARGE%
    \textsf{% Vorname Nachname
        Mag.\ Mag.\ Thomas Mejstrik, BA%
    }\par}
    \vspace{22mm}

    {\fontsize{11pt}{12pt}\selectfont%
    \textsf{%
        angestrebter akademischer Grad / in partial fulfilment of the requirements for the degree of% (Ueberschrift)
    }\par}
	\vspace{.1cm}
	
    {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont%
    \LARGE%
    \textsf{% Magistra ODER Magister ODER Doktorin ODER Doktor, % ACHTUNG: Kuerzel "Mag.a" oder "Dr.in" nicht zulaessig
        Doktor der Naturwissenschaften (Dr.~rer.~nat.)%
    }\par}
\end{center}
\vspace{22mm}

\noindent{\fontsize{11pt}{12pt}\selectfont\textsf{Wien, 2019 / Vienna 2019}\par}  % <<<<< ORT, MONAT UND JAHR EINTRAGEN
\vfill

\noindent\begin{tabular}{@{}ll}
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{Studienkennzahl lt.\ Studienblatt /}\par}
&
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{A 796 605 405}\par}  % <<<<< STUDIENKENNZAHL EINTRAGEN
\\
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{degree programme code as it appears on the student}\par}
&
\\
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{record sheet:}\par}
&
\\[2mm]
    % BEI DISSERTATIONEN:
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{Dissertationsgebiet lt.\ Studienblatt /}\par}
    % ANSONSTEN:
% \textsf{Studienrichtung lt.\ Studienblatt:}
&
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{Mathematik}\par}  % <<<<< DISSGEBIET/STUDIENRICHTUNG EINTRAGEN
\\
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{field of study as it appears on the student record sheet:\hspace{10mm}}\par}
&
\\[2mm]
% Betreuerin ODER Betreuer:
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{Betreut von / Supervisor:}\par}
&
{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{Dr.\ Maria Charina, Privatdozentin }\par}  % <<<<< NAME EINTRAGEN
\\[2mm]
% Betreuerin ODER Betreuer:
%{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{Mitbetreut von / Co-Supervisor:    
%}\par}
%&
%{\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont\textsf{Vladimir Yu.\ Protasov, PhD}\par}  % <<<<< NAME EINTRAGEN

\end{tabular}


\restoregeometry
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% EOF %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%